var neg_stims = [
    {
        "item": "kappalainen",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "En ole luullut jokaisessa seurakunnassa olevan  ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "kappalainen",
            "kappalaisen",
            "kappalaista"
        ]
    },
    {
        "item": "harvinainen erikoistapaus",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "Kirjoittaja ei arvele kyseess\u00e4 olevan ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "harvinainen erikoistapaus",
            "harvinaisen erikoistapauksen",
            "harvinaista erikoistapausta"
        ]
    },
    {
        "item": "valtio valtiossa",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "Kirjoittaja ei v\u00e4it\u00e4 TVH:sta tulleen",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "valtio valtiossa",
            "valtion valtiossa",
            "valtiota valtiossa"
        ]
    },
    {
        "item": "persikka",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "H\u00e4n ei kertonut vadille j\u00e4\u00e4neen ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "persikka",
            "persikan",
            "persikkaa"
        ]
    },
    {
        "item": "tulipalo",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "En pel\u00e4nnyt siell\u00e4 syttyneen ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "tulipalo",
            "tulipalon",
            "tulipaloa"
        ]
    },
    {
        "item": "jokin",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "Ei toivoisi levyiss\u00e4 olevan __ my\u00f6s levytyshetkest\u00e4",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "mik\u00e4\u00e4n maininta",
            "mink\u00e4\u00e4n maininnan",
            "mit\u00e4\u00e4n mainintaa"
        ]
    },
    {
        "item": "persoonallinen",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "Kirjailijoilla ei luulisi olevan tyyliin ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "persoonallinen suhde",
            "persoonallisen suhteen",
            "persoonallista suhdetta"
        ]
    },
    {
        "item": "kappalainen",
        "type": "existential",
        "voice": "passive",
        "sentence": "Jokaisessa seurakunnassa ei luultu olevan ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            " kappalainen",
            "kappalaisen",
            "kappalaista"
        ]
    },
    {
        "item": "harvinainen",
        "type": "existential",
        "voice": "passive",
        "sentence": "Yleens\u00e4 ei arveltu kyseess\u00e4 olevan ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "harvinainen erikoistapaus",
            "harvinaisen erikoistapauksen",
            "harvinaista erikoistapausta"
        ]
    },
    {
        "item": "valtio",
        "type": "existential",
        "voice": "passive",
        "sentence": "Kirioituksessa ei v\u00e4itetty TVH:sta tulleen ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "valtio valtiossa",
            "valtion valtiossa",
            "valtiota valtiossa"
        ]
    },
    {
        "item": "persikka",
        "type": "existential",
        "voice": "passive",
        "sentence": "Vadille ei kerrottu j\u00e4\u00e4neen ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "persikka",
            "persikan",
            "persikkaa"
        ]
    },
    {
        "item": "tulipalo",
        "type": "existential",
        "voice": "passive",
        "sentence": "Siell\u00e4 ei pel\u00e4tty syttyneen...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "tulipalo",
            "tulipalon",
            "tulipaloa"
        ]
    },
    {
        "item": "jokin",
        "type": "existential",
        "voice": "passive",
        "sentence": "Levyiss\u00e4 ei toivottu olevan ... my\u00f6s levytyshetkest\u00e4",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "mik\u00e4\u00e4n maininta",
            "mink\u00e4\u00e4n maininnan",
            "mit\u00e4\u00e4n mainintaa"
        ]
    },
    {
        "item": "persoonallinen",
        "type": "existential",
        "voice": "passive",
        "sentence": "Kirjailijoilla ei luultu olevan tyyliin ...",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "persoonallinen sudhe",
            "persoonallisen suhteen",
            "persoonallista suhdetta"
        ]
    },
    {
        "item": "jokin2",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "Levyiss\u00e4 toivoisi olevan ... my\u00f6s levytyshetkest\u00e4",
        "polarity": "positive",
        "options": [
            "jokin maininta",
            "jonkin maininnan",
            "SKIP"
        ]
    },
    {
        "item": "jokin2",
        "type": "existential",
        "voice": "active",
        "sentence": "Levyiss\u00e4 ei toivoisi olevan ... my\u00f6s levytyshetkest\u00e4",
        "polarity": "negative",
        "options": [
            "mik\u00e4\u00e4n maininta",
            "mink\u00e4\u00e4n maininnan",
            "mit\u00e4\u00e4n mainintaa"
        ]
    }
]